抗爭緊可唔可以表白？

你覺得呢？

咁你問黎托？

一係得，一係唔得

加油啊 祝你有好消息

Lm

毒撚心態：如果係一段愛情入面 剩係諗一齊 呢段愛情要唔要都把

咁愛情係點嘅呢
利申：毒撚

我認同

識樓主真人，日日喊到仆街，宜家係到扮堅強